［街拍無ig]哈爾濱腰細透bra大波妹

1

lm

慢

假波

對波咁低

嘩 瘦底大波 腳幼

大波長腳 好撚正

Lm

Too thin la

好正

升球大墊

好圓

怪怪地

一般

一定好好屌

玩腳玩成晚

已經放棄港女了

好墮

要有錢出國

ig？

啊！！！

點都有c ~d

有啲腩仔

對奶

著成咁博俾人姦??

屌過

哈爾濱 可能有wechat微信既

界波袋

隻四眼狗有冇咁幸福

source?

唔止D

係完美

厚pad

樓主真係高質會員

有冇wechat

咁先係水滴奶應有形狀

樓主一生平安

大陸妹著鞋嘅品味真係唔識欣賞

理得佢著咩鞋 咪又係除哂

幾錢q?

側面圖癲撚到

法官大人

快

街拍都知佢哈爾濱?

CLS

好明顯係pad

好撚正

快！

谷sir從來都唔會令人失望

太高質啦

睇落似厚pad

對腳合得喧埋應該仲係處

幾時都話大陸妹真係世界級

話對波低既都係青頭
對波大成咁實會成個水滴咁墜少少嫁啦

厚極都唔會a啦

本地果d平過我 0波

咁低要求

網上睇張圖都要講要求
唔鍾意咪上一頁

墊既
個波生到咁低

跌出黎喇跌出黎喇......就黎跌出黎喇......

腳眼好似腫左粒野咁

硬左

呢d衫既質地好好摸

成張棉胎塞入嗰bra 裡面

木瓜奶

谷sir 有冇ig

好想衝過去塞個頭入對波度

痴線 著到咁 搏咩

個樣我都好ok 幾錢

畀隻四眼狗食咗

男人樣

點解對波咁低

一世平安

傳說中𠝹波袋

得前冇後。利申照屌

身材同我揾開個骨妹相好一樣

有圖有真相

%%

大陸係咪唔用ig

毒撚真恐怖

戴住個bra討論

好想北上屌西

正撚到